［絲入］有冇髮型屋推介 想執一執啲雜草

如題

預算$1500以下
唔需要係名店
想染+電

雜草就令我諗起張柏芝

笑死

屌
好有畫面

我剪開40蚊喎
一係就自己剪

Veda

本身都柒頭一個

我剪開速剪60雞 想試下貴價嘢有咩分別

Season (mk)

非打手

多謝絲打 研究下先